（荃灣）青山公路有狗車入

暫時兩架小巴，一架大車，大車響哂狗吠

推